又係一個醉酒既晚上._.

._.

碎油∑(ﾟДﾟ)

醉醉地先可以咩都唔洗諗

巴狗

清醒太痛了

未夠18碎點買走

食左朱古力牛角包未

飲酒送熱狗？

Waiwai 畀人執屍

小妹18啦

billy?

米串

距晚晚蒲

waiwai g

距好鍾意飲

係
我只係毒𨶙

失眠

死毒撚

U2

點呃成萬負皮

me3

25南豬,瓏9!!!!!!!!!!!!!

燈神今晚要bar9 ok?